[突發] 西灣河有人jump左？

大壽司附近

我都好想而家jump

生命誠可貴呀

屌你老母西灣河雲佩斯